知唔知香港罪案率點解咁低？

係因為請晒班最有可能成為犯罪份子既人做警察

警隊改革
減人工
縮編啦

班最讀唔成書嘅走去做

報過警就知
香港個犯罪案係假

乜撚都同你講不如算啦
不如你班友都唔好做人
算啦

係因為要抗爭既人仲要考慮埋警方感受

人道理由黎既
人係會照顧狗
狗係唔會理人既

因為警察會叫你算啦close file而唔係幫你爭取

突破盲腸

所以今次之後必定要爭取警隊改革兼減薪

比本黃色簿仔你簽
簽完收工又可屈喺蛇竇等放工

周街抄女牌
當街打機

成日叫人算數咪罪案率低囉

開左 file 又點？
都唔會跟

希望社會會有回音啦

因爲佢跟本就無落案! 無案件就唔會定罪!! 無定罪就無罪案率!!

事實

唔開file 緊係低啦

休班警

懶得幫人開file,咩都勸人和解

沒事兒